有冇人諗過現在立即廢除警隊？

長話短說
點解我地到呢一刻仲要跟班狗既規矩？
佢中意叫你做乜就做乜、要拉就拉、要打就打
甚至已經唔守法律唔守基本法唔守警察通例
點解我地仲要咁聽話？
有冇諗過如果我地呢二百萬人都唔跟佢地既自製規矩玩會點？

佢地到呢一刻都仲咁大士氣去做任何野唔洗負責任
某程度上我地仲當佢係執法人員
如果由呢一刻開始我地當佢地係恐怖分子唔再係執法人員
有冇可能可以拆到佢地亂鳩拉人既局面？

推

具體行動係咩

自推

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

點解仲要咁聽話？

你咁認真問做咩
擺明弱智問題
不如叫解散中共

佢要廢除佢地既權力

how?

講真 邊個唔想咁做？
但我地冇足夠武力對抗係事實
而控制司法系統既亦係黑警背後既港共政府

有炮咪得囉

講真
成班狗宜家目中無人
一有狗既地方所有市民都要返屋企
隨機被人捉

笑左

佢地都唔show number
點解要俾佢查身分證？

其實真係可行

你話廢就廢到

咁乜事都解決左啦

最好成個政府 倒台Tim

鬼唔知咩，嗌句口號就得香港一早獨立咗，你不如嗌中其解散

實際要點做？

樓主啱啱放監？

廢撚到先算啦
諗定後路吧啦
一係移民一係奶共

殺

你估我地唔想廢左佢咩
準確要點做我地都唔知
法理ground都冇，連法律行動都做唔到啊
立法會動議不信任警隊又唔夠票動議

Never lose until we said!

邊個負責搞呢單基本上等於搞革命

要課金話我知

有冇法律jj幫手

或者整份廢除警隊既宣言向全世界讀
你地可能覺得好膠
但係我地的確要唔承認班狗係尊業同守法既執法人員

專業

其實唔好講啲不切實際既野啦 而家咩環境呀 focus

咁認真

跳閘都唔多人跳

邊有可能

條友似揸白卡

諗得過

有冇手足願意一齊研究

循例問下姐

你地唔好覺得冇可能就話人派膠

你2014年夠冇諗過今日呢個境況啦
班狗宜家殺人放火乜都得
我地仲可以點？
你求其落個街都可以俾人48
你覺得可以點拆？

咁請問點做呢？

唔好咁多幻想 踏實d好唔好

咪就係討論點做囉
上面有手足話可以請國際私人保安
都可以砌份廢除警隊宣言出黎放報紙俾全世界知香港人唔再承認呢班執法人員

你話廢除政府要籌備既野太多
又涉及臨時政府
咁宜家只係廢除一個執法部門
反正佢地黑社會又唔拉
殺人犯又唔拉
要佢地黎做乜？

可能你覺得實際上冇作用因爲政府出人工俾佢地
但至少要大家心理上唔再當佢地係阿sir 唔再係執法人員

可以一試

但入到境無武器
共產黨比返錢佢地反骨

廢除跟住？解放軍？

根本唔可以係現行機制廢除到
趁手足仲多不如手動移除

武器

具體行動應該係無

大家敢衝去打柒佢地先算啦,咁多個月都突破唔到樽頸

笑咗 解散中共

你班放負撚遲早搞輸場運動

咁你講下個局點拆？

你估講下就得?點做先得嫁，我夠話想廢除共產黨執政權

因為佢有鎗

其實唔係仲當佢係執法人員
只係唔夠打反抗唔到

如果因爲咁就放棄
我地只會玩完
只要佢用槍指住我地叫我地做乜9都要聽